萬事俱備，只欠磅水

幾時可以俾錢去廣告